[有甜][成功需父幹]我係民智聯由秘書做到黨主席

「屌你個敗家仔！搵唔到工就去呢度做啦，你死鬼老豆以前同佢打工架，佢話過，如果第時你搵唔到工就搵佢！」

老母俾左張卡片我，上面有個人名，寫住民智聯主席陳若升。

「嘩屌你！有啲咁既正野你依家先拎出泥？我成半年無野做啦屌！」

「本身諗閪住你條閪仔可以自食其力靠自己架嗎！下下靠人傳出去好閪好聽啊？」

「臭街吖！市道唔好啊嗎！又沙士完又呢樣個樣！點閪樣搵工啊！」

「屌你啦撚咁多嗲，喳喳淋同我換套靚衫出去見工！"家姐"我約左仔出街，依家要出去啦。」

「你帶仔上泥扑野之前麻煩通知聲，我唔想一入屋就見到你俾人狗仔式推到高潮眼。」

「閪仔，俾你見到咪益你囉，上次係咪睇到硬撚哂啊？你咁大個仔都未破處，洗唔洗"家姐"幫下你？」講都算，我老母仲要笑意淫淫咁摸我碌巨龍。

「我屌你死開啦！家乜撚野姐啊你老母！你係我老母啊！四張都泥扮乜撚後生啊！」我一手推開佢隻手。

「我屌你老母！講過幾多次年齡同老母係呢度係唔講得！呢樣係家規！唉！都唔知點解會生着你呢個不孝子，無眼睇，我出去啦。」

是咁的，小弟叫蔣貴倫，係某大(全港最勁個間)歷史系畢業，但好撚不幸，撞正沙士過後，經濟唔好，畢業左成半年都搵唔到工，家姐(老母)今日話要出超必，原來就係講呢樣。

我執到正一正咁去到北角，跟住個地址上到去，個寫字樓間隔都幾是正，我拎住張卡片去到接待處。

「我泥見工想搵阿陳生。」

嘩我屌你接待處條女真係過份到啊！唔止眼大大，個樣楚楚可憐咁，對波仲好撚大！

「。。。你坐底等等啊。」我見條索女水汪汪對眼望望我之後有啲猶疑先講野，一定係俾我既靚仔樣吸引到。

我坐左半個鐘，呢半個鐘不停視姦接待處條女，唔止樣正，仲腰幼細粒，白恤衫配合大波仲透出黑色bar，加埋下身黑色褸屌裙加黑絲，真係睇撚到我硬哂，我真係好撚想係呢間公司做啊！

「𡃁仔，邊間大學畢業架？」我望一望隔離，原來有個阿叔坐底左，屌，咪撚阻住哂我𥄫女啦！

「全香港最勁個間。」我發現接待處條女望住我，我緊係要答得霸氣啲。

「讀咩？」呢個時候我先望一望佢，個阿叔個樣成隻老鼠咁，仲着住中山裝，九唔撚撘八咁。

「讀屎啊，仲要一級榮譽畢業！」我特登大大聲，等接侍處條女都聽到。

「屎？」

「歷史啊。」我見接待處條女都笑左出泥。

「你真係好似你老豆，星期一泥返工，做我私人秘書。」個阿叔拍一拍我膊頭，企起身就向寫字樓入面行入去。

「。。。等陣。。。」呢下我真係俾佢殺個措手不及。

「我知你想問咩，五皮一個月，做得好另加獎金。」佢停低擰一擰轉面，呢個時候我先發覺，佢個樣好面善，好似睇新聞見過，之後佢就頭也不回咁走左。

我同接待處條女同樣以難以置信既表情對望。

「你好撚正啊cindy!」我終於明點解老母要係廳同仔玩狗仔式，因為廳有塊大鏡，我一路推一路望住cindy個淫樣同對大波搖泥搖去，真係爽到pk!

我捉實cindy條纖腰，開始加大力度，cindy亦配合地發出強烈既叫聲。

「嗚啊！嗚啊！唔。。。唔。。。唔好啊。。。停。。。停。。。停啊。。。我求下你停啊。。。。」我從塊鏡望住cindy，佢已經俾我屌到高潮眼，我亦都差唔多，屌！射撚左添！

「啊！啊！啊！好正啊！！！！！」我條巨龍係佢體內抽動，cindy發出一把極度滿足既聲音，然後成身抽蓄，我feel到佢塊閪噴撚左勁多水出泥，我下半身濕撚哂，不過唔撚驚。

Cindy成身軟哂咁攤係地下，個樣同對眼仲高潮緊咁款，我望住佢塊閪度流緊勁多精出泥，我從佢塊閪𢲡啲精上手，餵落cindy個口度，cindy對眼半開合咁望兩望，然後將我隻手放入口。

「玩到咁重口味啊，不如預埋我地玩啦。」我屌！我老母開住門企係門外，隔離仲有條仔企係度，條仔一隻手攬住我老母條腰，一隻手搞緊自己條撚，仲要搞到條褲濕左一達，似乎佢地已經睇左好耐！

Sorry,會唔會快過頭？不如我倒一倒帶先。

我同接待處條女同樣以難以置信既表情對望。

「。。。恭喜你啊。」首先開聲既係佢，我定一定神，走埋去。

「我都要恭喜自己可以同你呢個咁完美既女仔做同事。」我用我招牌既眼神，好型咁對住佢講。

「咦，好衰架，口花花。」佢對眼望去第二度，好明顯係怕醜。

「今晚放工，有咩做啊你？」

「。。。無啊。。。。」

「不如，上我度同我睇下戲啦。」

其實係咪無乜分別？

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

我同老母係露台，一齊食緊事後煙，唔好誤會，我唔係同完老母搞，係我地各有各搞。

不過，講番起我老母，佢其實又真係幾撚正，外表凍撚左齡，睇落最多都係廿到尾，身材更加唔洗講，波大腰幼長腿，家下淨係着住套黑色套裝內衣褲，老實講我都有啲睇到扯扯地。

我老母都發現我扯扯地，跟住佢就訓左係我心口，除低左我條孖煙通。

「今日終於破處啦，俾"家姐"檢查下碌鳩有無整親。」其實佢成撚日都用各式各樣既藉口去"檢查"我碌鳩，我都慣哂。

「你都on99,中二、三開始已經食過唔少女啦，係你成日唔係屋企唔知渣嗎。」

「下！你竟然呃左我咁多年！」我老母水汪汪，帶點可憐咁望住我講。

「邊有呃，我無講炸嗎。」呢個時候我老母捉住我碌巨龍既手開始有微妙既變化「啊！好舒服！係喎，你今日介紹份工請左我啦。」

「我知啊，升哥有同我講。喂，你碌鳩真係同你老豆一樣咁撚大。」老母睇泥唔滿足淨係用手玩，跪左係我下半身，開始用口含。

「喂！老母跪仔俾雷劈架！」

「𡁻，𡁻，𡁻，係"家姐"。」佢含得好起勁，一路含仲一路撫摸我春袋，搞到我鬼死咁正，啊！啊！啊！咁叫左出泥，不過我又要忍住唔好咁大聲，因為屋入面仲有一男一女，我唔想俾佢地撞破。

我老母高強既口技，令我兩分鐘左右就射左，嗱，平時我唔係咁快架。

我老母呑哂我啲精，挨番上我心口「自從你老豆死左，我都未試過有咁大碌鳩，幾時插番家姐兩野？」

「夠啦，俾你玩撚已經係極限，插兩野我真係接受唔到啦。」

「超！泥，咀咀。」老母嘟長個咀，又泥楚楚可憐咁既樣，我真係請你唔好再！幾十歲係樹扮可愛！

「屌！咪！成口精啊你！」我一手擋開佢，佢亦好無癮咁企起身。

「算，你唔錫，我入去搵佢錫。」我望住老母企起身行番入去，突然醒起啲野。

「你今日去見左臨床心理學家未？」老母聽完停左一停，無轉身望向我「有，見左啦，無乜野。」然後就入番屋。

而我，就食多支事後煙先，望住出面個景，家下我有工有女有老母，爽啊！

誠意之作，有無人睇？

「蔣生、蔣太，滿意既話我幫你地落訂，後日就可以泥拎架啦。」售貨員叫我同我老母做蔣生蔣太，我老母拖到我實哂，甜絲絲咁撚樣係銀包拎左張ae卡出泥，幫我訂做左幾套西裝。

「正話條女叫我地蔣生、蔣太啊。」出左間舖，老母繼續拖實我，個頭挨係我隻手度，繼續甜絲絲咁撚樣。

「屌，成閪日係咁架啦，好出奇咩，行好啲啦，睇住仆街啊！」我望一望商場塊鏡，究竟係我樣老定係佢樣後生？

「破壞哂個氣氛。」老母佢又泥個少女咁既偏咀樣，真係頂佢唔順。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
「咳咳！唔該，我第一日泥返工」終於到星期一，我好早就上到寫字樓，公司一個人都無，除左cindy。

「請問你係邊個部門架~」cindy 好俏皮嬌俏咁問我。

「陳主席既私人秘書！」我一臉嚴肅，每個字都特登好用力咁講。

「哦～陳主席竟然請左個咁靚仔既秘書，我帶你去你個位啊～」cindy 繼續都係咁俏皮嬌俏，當佢一起身背向我想帶我去我個位既時候，我就從後熊抱佢既纖腰，將佢公主抱式抱起。

「喂也，公司泥架！」

「都無人，不如我地襯有時間。。。」一路講我已經一路將佢抱去殘厠既方向，一入到去，我就即刻將佢條黑絲撕爛。

「喂啊！爛哂啦！」

「爛入面炸嗎，條裙遮到架嗎唔洗怕。」我一路同cindy 激吻，一路將隻手抻入佢底褲入面，cindy 俾我搞到不停喘氣。

「我對手唔得閒啊，幫我拎條巨龍出泥。」話說，依家我一隻手抱住佢，一隻手搞緊佢，cindy 都好聽話咁開始解開我皮帶，釋放我條巨龍出泥，當我條巨龍一出，我就將cindy由公主抱轉換成樹熊抱，然後條撚準備！對準左cindy塊閪！

「唔好啊！你咁大碌我會忍唔住嗌架！」但可惜，我條撚已經準備好，一野就插哂入去！cindy 成身震哂，雙手用力抱住我加掩住個咀，發出好大聲既「唔！唔！唔！」聲。而因為我同cindy 仲要返工既關係，我不敢怠慢，直接全速抽插，成個殘厠還迴立體聲咁佈滿住非常動聽既啪啪聲、唔唔聲同我喘住氣既啊啊聲。

「啊！」我長嘆一聲，又再一次射哂入cindy 體內，cindy 掩住把口都難以掩蓋佢高潮個種聲浪，抱住我既身體震得更勁，然後我下半身又濕哂。

「bb,食早餐啦。」我將巨龍抽出時，特登放隻手係下面𢭃住，cindy 塊閪流番出勁多我既精液，眾所周知，精液係補品，當然唔好哂，而cindy 亦都好享受咁將我俾佢既補品食哂。

Cindy 個人軟哂，我將佢抱係我身上，我坐係馬桶上面休息一下，之後我地整理下，就行番出去，點知。。。。。。。。

屌老母

都話唔屌

「陳主席早晨。」我呆左幾秒先至有反應，陳主席就一直無出過聲咁望住我地，cindy 嚇到面都青埋。

「早晨，啊邊個邊個，唔洗驚，我乜都睇唔到，你返去做野先啦。」陳主席好溫柔咁同cindy 講。cindy 乜都無講，底下頭就快步行番入去。

我同陳主席對望，我呑一呑口水「呢下尷尬啦，呢種情況，總有人要開口講野，你先定我先？」

「你咪已經講左先囉。」陳主席笑笑口咁同我講。

「但係我講既係無意義既說話喎。」

「咁啊，你作為我私人秘書，我建議你，少講一啲無乜意義既說話。」陳主席笑得更開心，好似當我正話做過既野無乜在意「跟我泥啦。」佢招一招手，示意我同佢一齊走入寫字樓，途中經過接待處，我同cindy 打左個ok手勢示意無事。

「你張枱就係最接近我間房既位置，而你既工作就係跟住我學野。」陳主席邀請左我入佢間房度坐，佢呢個部門就大啦，出面十幾張枱，佢間房直頭有我屋企個廳咁大「你打出去叫你條女沖兩杯咖啡入泥啦。」cindy 送咖啡入泥個時，成身都仲震緊。

「佢係俾你屌完仲震緊定係驚緊吖啦？」

「洗講，緊係俾我屌完仲震緊啦。」聽完我咁答，佢大笑起泥。「你真係似足你死鬼老豆！」

「其實。。。陳主席啊，你同我死鬼老豆係咩關係？」

「無人個時叫我叔叔得啦，我同你老豆小學開始識架啦其實，呢個黨，佢都有份創立。」

「下！竟然係咁，點解我無聽家姐講起既？」

「家姐？」

「啊。。。姐係老母，佢唔俾我對外人叫佢老母。」

「哦，你都知架，你阿媽自從你老豆死左之後，就開始有啲情緒問題同神經失常，無講過都唔出奇。」

「咁又係。。。點都好啦，多謝叔叔你肯請我，我會努力。」

「咁你咁大膽又有自信，好難唔請你架喎，第一日見你已經串我，證明你份人好有吉士啦！」

「哈哈哈！衰野唔好講啦。」其實個時我根本唔知你乜水。

「話說，你咁早返到泥既，好少可年青人會咁準時咁早架喎。」

「其實，一時時啦，尋晚cindy 係我度訓加今朝叫醒我吖嗎，差啲累到佢遲到。。。。」

「cindy?」叔叔一臉疑惑

「咪接待處條女囉。」

「哦，仲以為你係啱啱返工就搞掂佢咁叻仔，原來佢係你女朋友啊？」

「其實未算係既，我都只不過係上星期泥見工個時搞掂佢炸嗎。」

「。。。。果然青出於藍，不過，世侄，做得我地呢行既，唔好亂搞男女關係啊。」叔叔表情嚴肅認真起泥。

「係既，知道叔叔。」好強既壓迫感！
是
「Coco同Emma，係我架，你咪搞啊。 」

「。。。。。。。。。。。。」

咁撚重甜都無人睇？連登仔做撚哂和尚啊？

睇緊
好痴線

邊方面？

接下來洗唔洗正常番少少？

會唔會屌李慧琼同梁美紛？

本故事純屬虛構啊

大家，啱睇既俾個正皮泥啦

正皮

咁重口

等陣，梁x分好似唔係民記

個死老野，呢頭叫我唔好亂搞男女關係，個頭原來自己食兩件，仲要兩件都咁撚正！樣已經係明星級，仲要有前有後又高挑！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩？

我坐係我張枱，對眼不停𥄫住Coco同Emma,如果拎Cindy 泥比，Cindy 會係鄰家女孩既嬌嬌滴滴可愛妹，而Coco同Emma 只可以用天仙下凡泥形容,結論係，我全部都想屌！

「嘩！好熱！」坐係我隔離既Coco講完呢句就解開左幾粒衫鈕，我屌你啊仲唔係突登？

「等我戴起副眼鏡睇文件先。」Emma 係我面前架起眼鏡，發現我望住佢，佢烏個頭擺出一副淫樣「新同事，有乜幫到你啊？」講野都淫仆你個臭街！

「無。。。我熟習下環境姐。。。。」

「有咩唔明記得問我啊～」

真係望佢兩個都望到扯撚哂，不過最衰叔叔講過唔屌得！個老淫蟲一定係逼良為娼！太可惡啦！一陣晏就要搵Cindy 執番劑先得！

「倫，一陣晏就陪我出去食晏。」

「下？」屌，人地諗住搵Cindy 執番劑架嗎！

「有問題？」叔叔疑惑咁問。

「當然無啦腦細！」

「老細，咁洗唔洗我陪埋你出去啊？」Coco着急咁問，Emma亦火速跑緊番泥。

「唔洗。」拋下簡單一句，叔叔就霸氣咁返埋房。

Coco同Emma一臉驚訝咁望住我。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「江，去土瓜環。」到lunch time,我同叔叔一齊登上左佢架專屬坐架。

「倫仔，阿江自己人泥架，有咩可以放心講。」叔叔指一指前面個位司機，而阿江亦從倒後鏡對我點一點頭。

成程車，叔叔同我不停講佢地啲當年事，點樣同我老豆係學校搞破壞，我老母既初戀就係我老豆等孫中山都未過身個時既事，不過我好專注咁聽，因為我由細到大都無聽過我老豆任何事。

講下講下我地都到目的地，叔叔引領我去到一間算係幾舊下既工業大廈，我同叔叔既光鮮衣著同周圍殘殘舊舊既建築顯得格格不入。

叮，𨋢門打開，我地去到一間叫工人黨既寫字樓，叔叔帶住我入去，沿途啲職員一見到叔叔就「你好，陳生。」咁同叔叔打招呼。我地直到一間房前面先停低，房門寫住「榮譽黨魁——曾乙嫻」。

「葛、葛」隨住兩下敲門聲，叔叔未等門入面既人回應，就帶住我走左入去。

「嫻姐，無阻到你吖嘛？」叔叔笑容可掬咁對住房入面個女人講。

「升仔，唔好玩啦，阻咩吖阻，坐底先。」叔叔示意我入去坐底。

「嫻姐，阿幹個仔啊。」叔叔指住我講，阿嫻姐定左格咁望住我，過左好耐先話「唔怪得咁臉善啦。」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「係呢，阿倫啊，今晚唔知你得唔得閒呢？」Coco扒左係我張枱，成對北半球係我面前。

「。。。咩事呢？」我就緊係對眼繼續向下望扮哂諗緊野咁啦。

「無啊，見你新泥，打算同你熟絡下炸嗎。」憑佢講呢句說話既語氣，我唔洗問法官大人啦！

「今晚阿倫好似話左同我食飯啦喎。」原來Emma係不知不覺間已經行左番泥，仲偷聽到Coco講咩。Coco由一副淫樣瞬間變成一副猙獰樣，怒睥住Emma。

「有咩傾緊啊？」叔叔係呢個時候，就好似紐亞咁出迎救左我。

「哦，陳生，我地傾緊聽日你係立法會財委會既發言有咩要收改咁囉。」Coco立即回復正常。

「ok,Coco今晚辛苦你，你要同我留夜啲係度，你依家入泥，我地要把握時間。」只要Coco一個怨恨既樣望住Emma，Emma回敬左個鬼臉俾佢。

「咁今晚我book左枱架啦，轉頭收工我地一齊去啦。」Emma輕輕咁係我耳邊講完就番左埋自己位。

留名等重口情節

下？老母含撚仲唔夠重口？

cindy 配黑絲

仲要大波呢

Push

「係呢，今日晏就，你同腦細去左邊啊？」唔怪得會約我食飯啦，原來係索料。

「咪食晏囉。」我先無咁順攤。

「咦，人地夠知啦，就係好奇點解腦細會同你出去食晏囉～」Emma開始耍姣功。

「下？有乜好好奇？」

「無啊。。。因為。。。腦細好少會同我地食晏架，所以我咪好奇下囉。」

「佢見我新泥吖嗎，咪同我食餐飯囉。」

「一定唔係咁簡單啦，聽講係腦細親自請你架喎。」

「哦，原來你約我食飯就係因為想套我料？」我唔係幾想再同佢玩呢種問答遊戲，我扮出一副疑惑既樣望住佢。

「緊係唔係啦，係因為我想了解你炸嗎。」Emma露出一副拍醜既樣，不過你慳啲啦，咁既演技根本呃我唔到。

「想了解我既，不如我地開多幾支酒，今晚"好好了解我"。」你咁答，就正中我下懷啦。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

我同emma一路激吻一路開門，我知道今晚我老母唔係屋企，所以我好放心同佢一路親熱一路入屋，但勢估唔到Emma仲狼死過我，一入屋就開始除我啲衫，我亦唔客氣咁粗暴咁除佢啲，成個情況只可以用一片混亂泥形容。

我一野推Emma落床，我地兩個都已經除到一絲不掛，Emma既身材真係可以用完美泥形容，雖然無Cindy 咁大波，不過成個身形好有線條，仲有人魚線同小小腹肌，應該平時都做唔小運動。

我抱住Emma，一路奶佢乳頭，一路用手指係佢閪出面遊走，Emma俾我搞到「唔、唔、吖、吖」咁叫，塊閪出面都勁濕。

「插～入～泥～啦～」Emma已經開始受唔住我既挑逗。

「求我吖」我享受住呢種玩弄佢既感覺。

「求～你～啊～」

「求我咩啊？」

「求～你～插～我～啊～」

其實我都差唔多，係時候俾我碌巨龍感受下佢濕滑既陰道。

「啊！！！好入啊！」我成條巨龍入哂去，Emma好明顯一下子頂唔順，大聲叫左出泥。

「啊！啊！啊！好正啊！好正啊！」我不停用力抽插，Emma亦好享受咁不停淫叫。

「大力啲啊！大力啲啊！」呢個Emma真係淫賤到，好少人可以抵抗到我條巨龍之餘仲可以叫我大力啲。我不甘示弱，立即雙手提高佢即雙腿，一野就對到最入。Emma俾我突如其來既呢招插到震左一震，然後可以講得上係失控咁狂叫「好！！！！！正！！！好！！！！入！！！！啊！！！啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！」最後點解會係變到咁多個啊呢，因為我已經開始加速。Emma俾我插到頂唔順，對眼已經開始反白，嗌到口水都留埋，兩隻手開始想推開我，係咪衰啊，好似Cindy咁聽聽話話我咪就住你泥插囉。「正話你唔係好串架咩？」我開始模仿羅志祥既光速屌西舞，Emma更加失控，不停嗌住「停啊！我頂唔順啦！你好勁啊！」呢個Emma真係好撚淫，俾佢咁樣嗌兩嗌，我都已經插到忍唔住，我將巨龍拔出，對準佢心口以上泥左轉大爆發，射到佢對波同塊面全部都係精，不過Emma無理到啲精，因為此刻既佢仲停留係高潮既狀態，仲不停喘緊氣同低聲呻吟。我就襯住呢個空擋，用一早放左係床頭既相機為呢個咁靚既畫面影左幾張相。

文呢屌你

下？原來有人追架？

扮工時間無意中搵到 但幾好笑
除左離地左少少之外

文呀屌你

老母個part

出文啦

文呀

文呢？！

Sor9各位，呢排忙左少少，好快有文

文呢

想睇多啲民智聯既野

文呢?

唔知係咪因為Emma正話叫得太淫，所以我碌巨龍仲硬緊，於是我叫佢坐起身，我訓低，同佢泥番招女上男下。啲精？係啊，未抹架，就係咁樣睇住啲精由塊面同對波向下流落泥先過癮嗎。

「啊⋯⋯啊⋯⋯啊⋯⋯唔好啦，我真係頂唔順啦⋯⋯」Emma 用一把懇求既聲講。

「啊！！！！！！！」無錯，我條巨龍入哂，所以佢即刻大叫左出泥。

啪！啪！

我大大力咁係佢屎忽打左兩下，佢亦配合咁叫左兩聲。

「邊度頂唔順姐？你都未噴水。」一講完呢句，我條腰就開始發力，條巨龍不停向上對到最入。

「嗚哇哇哇哇哇哇哇！頂到盡啦！好入啊！好入啊！」

「唔唔唔！唔得啦！救命啊！嗚啊啊啊！」雖然Emma 不停嗌唔得，但條腰仲好配合咁不停搖動。我都唔理Emma 胸上面啲精，雙上一野揸落去，Emma 又叫得更大聲，我揸揸下又用手指玩佢粒乳頭，令到Emma發出極度享受既叫聲，我再插多幾下，知道差唔多時候啦，所以我將Emma訓低，雙手撥開佢雙腿，一野對到最入「啊！！！！！！！」Emma又再一次不能自控咁叫左出泥，我亦唯有加速去迎合佢，我猛烈向佢發動一連串抽擊，當我插到準備射既時候，Emma 突然全身抽蓄，亦再叫唔出聲，只係不停抽蓄同喘氣仲反哂白眼，流哂口水。然後，我就發現我下半身顯哂。於是，我插多幾下，呢次就係佢胸以下射，Emma 你真係太正，我兩次都射左好多，依家佢成個上半身都佈滿哂我啲精液。襯住佢仲高潮緊，我又再為佢呢個佈滿精液既身體影相。

「嗄。。。嗄。。。。你抱我去邊啊？」

「抱你去沖涼啊，你成身精啊。」

「你衰人泥架。。。。。」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「喂！點解佢個邊分啲粽多咁撚多架？」會議室入面，一個賊眉賊眼，仲要係哨牙既男人係度屌緊鬼。

「我呢區有幾多區議員你呢邊有幾多個啊？你班垃圾自己無撚用係度話人？」一個中氣好夠既阿姐大大聲咁回應番佢。

「講經咩！又話幫我呢區種番啲票，種得個一千，仲要係五個選區加埋啊！打條撚咩duck u!」阿叔你英文唔好就咪講啦喂。

「好啦！夠啦！大家唔好再嘈。」叔叔好有威嚴咁一句，大家就收哂聲。唉，好鬼攰啊，尋晚同Emma 玩得太夜，今日仲差啲遲到，仲要俾Cindy 見到我同Emma 一齊落的士，好彩Cindy 天真真係信我尋晚係同Emma 去處理黨務姐。

「資源呢方面既野呢，大家唔洗擔心，我尋日同王主任傾過，佢地會無限量支持，不過，我地要繼續支持廿三條。」

「duck u 媽打吖！佢地唔係唔知民間有幾大反對聲音先得架！」英文叔好不滿咁屌左出泥。

「咪就係，再咁搞法，我地唔洗再撈落去啦！」哨牙叔亦都好不滿咁講。

「哨牙仔，我可以話你聽，你幫手撐既，未來都仲會有野俾你撈，你放心啦。」

「升哥，唔係我唔想撐啊，係咁搞法，仲點玩姐？如果係咁我寧願退出啦。」

「哨牙仔啊，你呢幾年個議席係點贏番泥架？」叔叔冷冷咁講左呢句，然後就望住個位哨牙仔。

「哨牙仔啊哨牙仔啊，黨幫左你咁多，你唔係諗住呢個時候退出啊？不過咁，你要走既，我都唔會阻你，不過。。。」叔叔講到呢度，企左起身，大大力咁拍左一下抬。

「你退出既話，你去邊區我就打到去邊區！用哂全黨既資源都要打到你永無番身之日！我要俾人知！背叛我既人係無好下場！」叔叔呢股霸氣如果可以轉化成能量，相信全棟樓都可以震爛，我俾佢嚇到虎軀一震，因為，我突然諗起叔叔同我講過既一句話:「Coco同Emma係我架。 」

「Coco同Emma係我架。 」
「Coco同Emma係我架。 」
「Coco同Emma係我架。 」

「背叛我既人係無好下場！」
「背叛我既人係無好下場！」
「背叛我既人係無好下場！」

仆街，咁難得搵到份人工咁高既工，唔通咁快俾人炒？唔得！我點都唔可以俾叔叔知！蔣貴倫啊！你點解要俾下體控制身體啊？

「。。。升哥，唔好咁激動。。。。我講下笑姐，又點會真係走吖。。。」

「係人都知你個朵架啦，三性家奴。」叔叔呢個冷笑真係冷到呢。

「你仲唔走係度托柒啊？」原來，係我分緊神既時候，叔叔已經走到去會議室門口。

續

Sor各位巴打，呢排堅忙，所以依家先有文出，請慢用

三性家奴

推

Lm

lm

下篇呢

「咁早醒既？」

我一反常態好早就醒左，坐係露台度食緊煙，飯緊咖啡。

「無啊，醒左訓唔番。有排先返工喎，你唔訓多陣先？」

「無啊，醒左見格離無左個人，奇怪咪走出泥睇下囉，我訓多陣先啦。」Cindy 講完之後，就走番入屋。

而我就繼續一呼一吸，思索住我做成既「辦公室亂局」。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「Emma啊，個晚呢。。。。」返到辦公室，終於搵到個機會同Emma講下悄悄話。

「所有人入我房！」叔叔突如奇來係房到叫出泥。

「Emma，你俾我講埋先。。。」Emma想行入去，我捉住左佢。

「倫，快啲入泥，重要嘢宣佈。」叔叔對住我呢邊嗌，我無奈只好中斷同Emma既悄悄話。

十幾條友入叔叔間房度，都咪話唔逼，但我一入到去，叔叔就指一指佢格離個位示意我坐底。

「各位弟兄姊妹，我地籌備左好耐既區選已經進入白熱化。所以，我認為需要組成一個小組去主力應付區選既參謀工作，而呢個小組既領頭人，會係我親自請番泥既阿倫。」叔叔呢個時候擰個頭個泥望住我，我都擰個頭一臉驚呆咁望番佢。

「阿倫係我地黨既創黨會員--蔣幹既仔，受我親自栽培多年，依家係時候獨當一面啦。」阿叔，你老人痴呆？我識你個幾星期炸喎。

「Emma同Coco會係阿倫既副手，你地有十五個組員名額，可以任意係黨入面招募，如果呢度有任何人想自薦加入既，一陣可以搵佢地。有無問題？」通常華人社區係呢個時候都唔會有人出聲。

「無既大家出番去做嘢。倫，你留番底先，我同你傾幾句。」我繼續完封不動咁坐係原位，直至所有人都離開哂，叔叔就再度開口「倫，放心我會全力協助你，同埋我兩個最好既幫手都俾埋你，唔洗擔心，放膽去做。」

「其實。。。我要做乜我都唔太知喎。。。。」我有啲無奈咁望住佢。

「得架啦，佢兩個會話你知。你依家出去等佢兩個帶你去你地既部門。」我一頭霧水咁走出左叔叔間房。

「腦細~」我一出叔叔房，就有兩把嬌嗲既女聲機呼同步咁叫出泥。

「我幫你執好野架啦腦細~我地行得架啦~」Coco橋住我隻手，發下發下咁講。

「腦細啊~我幫你拎左你個袋架啦~行得啦~」Emma都不甘示弱咁橋埋我另一隻手。房裏面啲男同事個樣，我用文字形容唔到，我淨係知佢地個個都想殺左我咁。

雖然，呢一刻，我又覺得幾正，不過，屌！我有種不祥既預兆。

續

都係個句sorry 各位我出文慢，請慢用。

下午時份有無扮工巴絲支持下啊？

襯今日得閒，自推自推

好撚正，出快啲

得閒出快啲唔該，扮工時間的巴打需要甜故

快啦

爛尾?

尾已爛

Sorry，事忙消失左半個月，快將回歸

成篇都係粗口

甜呢？

兩日啦屌
有文未呀

LM

?

樓主呢

樓主做左黨主席啦
邊撚得閒出文呀

樓主

再推！

Diu 咁撚快就冇文

樓主去遊行唔得閒出文？

出文呀屌 多甜呀屌你

留名

文